求屌醒 求救

各位巴打可唔可以屌柒我

求大大力屌柒我

屌鳩你都廢事

放生條女啦，不如讓比我

拿！放低你條女張相，我地就教你

抵撚死 個女仔放生得好
死賤男仲想玩復合
自己做錯先仲有臉皮玩挽留

ex / 瞹眛對象係最敏感嘅存在......
祝樓主好運

agger

點嘈都好 搵其他女就係輸

就算之前嘈係咪你有道理都好 站在女人角度睇你搵其他女人已經係死刑 即使今次比你挽留到 佢都會有條刺甚至長期唔信任你 你會好大壓力 如果你冇覺悟去承擔 去承受 你不如放手

我真係好愛佢 我知錯 幾辛苦我都肯承受 因為我傷害過佢

就算返黎你身邊
佢都唔會有安全感你想咁咩

可以點補救 挽回佢對我嘅信心

負評並祝福佢搵到個更好既連登仔

上一頁

屌你都費鳩事 做嘢之前用吓腦啦

你都係收皮啦樓主

咪撚累人

一次不忠百次不用
好行夾唔送